各位如果出事請到太古廣場暫避

大家明明和平抗議 靜坐 唱詩

如果警察又在一個明明有不反對通知書的場合
開槍 放彈 (可能聽得多詩歌 同內心黑暗鬥爭緊的時候
痴左線）

請到太古暫避

當日係門外大叫自由西的廢柴 完全唔敢入去
剩係好似隻狗咁係門口汪汪汪

佢地唔敢入 我相信大家都知點解 唔講咁多

重點係佢地一入 商場變戰場
汪汪佢地扔彈 推撞 一唔小心 爆玻璃
汪汪顛到整死人
果度d 商戶 幾耐先開到鋪？
又會損失幾多？

push

Pish

太古廣場是開放給民眾購物的